【太過份】藍田8歲仔扭耳跪住過馬路 狠父虐兒被捕

【12：20更新】據了解，非常父指罵8歲兒，是因不滿對方學業成績不理想及不聽話，而罰兒子跪地長達5分鐘。
【10：20更新】涉虐兒的姓李父親，獲准保釋候查，須於2月下旬返警署報到。據悉，李與妻子育有3名子女，居於上址附近的滙景花園。
【08：00更新】新增動新聞

藍田發生一宗虐兒案！晚上9時許，一名姓李40歲男子帶着兩名兒子，由藍田啟田道商場離開，走到街頭時，懷疑因8歲幼子百厭，父親亦對兒子作出大懲罰，先將兒子推倒地上，罰他跪低並要邊跪邊過馬路，雙手就要扭住耳仔。有途人目擊過程認為其父太狠心，於是報警。警方到場後，將涉嫌虐兒的父親拘捕。
有途人拍攝到事發時的片段，可見當時身穿紅色上衣長褲、孭着背囊的8歲孩子跪在地上，雙手扭住耳仔，身邊站着兩名男子，三人正在啟田道行人過路線中央安全島，正在等候轉燈；當轉燈後，站在男童左邊、身穿背心的男子氣沖沖一馬當先過馬路，而男童則一直跪着過馬路，其右邊男子則一直邊講電話邊陪着他，直至走到對面行人路欲向港鐵站方向離開。
據在現場目擊的木哥表示，事件引來大批途人圍觀，他亦不禁上前了解，得知背心男就是男童父親，而另一男子則是見義勇為的途人，他一邊報警一邊陪同男童過馬路，更斥責狠父：「我睇住你，一路要個細路喺啟田商場跪到過馬路。」其間父親欲帶着兩兒離開，但遭途人阻止，大人更大罵：「有冇搞錯呀！咁樣教仔。」

正仆街

好大件事咩
我三歲被屋企人趕出家門
之後我自己行開左
第二日先搵到我

反而想要點撚樣跪住過馬路

鬥慘大會開始

你講好啦，唔好郁手呀，係公眾場所打仔，對小朋友心理影響好大嫁

以前俾老母打斷幾條大動脈淚都冇流過一滴
宜家23歲7位數字一個月

咁又點?賺到錢唔代表冇問題

sorry 自膠

以前細個唔肯剪指甲俾阿媽捉落樓下啲地盤個坑到又試過因為唔肯做功課俾佢用香辣隻手
依家仲行得走得

大動脈
咁都未死

咁撚小事都虐兒

小小事都上報

打仔合理化 自己教唔掂就唔好生啦

以前俾老母打斷幾左隻腳淚都冇流過一滴
宜家23歲坐緊輪椅

陰司紙

曾經俾老母打到個條頸斷左
而家係上市公司上席

抵死

嗰晚你去咗邊，有冇比人搞

唔識教就咪生啦
仆街老豆

大約十年後事主就會上嚟屌佢老豆

所以依家就 ON撚9 啦

上次o係藍田地鐵站 又係見到 有個男人同兩個仔, 應該係小四小五 (著住柔道服 , 練完柔道放學呱)

佢老豆發嬲 一野大力推左佢兩個落地下 其中一個起左身 再畀佢推多次

睇黎伯母太重手 打錯位打中個腦 搞到變on9仔

咁應承得老豆就唔應該走數既

低學歷都住中價私樓

btw咁樣都叫虐兒咩

?

上面嗰啲難分真與假

如果當日個仔係話 再犯就跳樓
又真係找數喎

咁真係真的漢子 啦

性質點同呀

係吹水大會

發覺呢個post同上一代老屎忽屌班後生唔上進唔涯得有異曲同工之妙

我撐呢個老豆

以前我屋企人好似恐懼鬥室咁罰我斷左幾條骨我都未出聲啦
依加d 90後

我都撐佢

個仔講得出做得到，有前途

比老母打到腦震盪 而家過百億身家

比老母打到jj無左一半
而家係誇國ceo
月入1M

屌你老母 食撚屎啦 仆街冚家剷 咁撚樣對個仔

他知道哭是沒有用的

班連登仔又要鬥慘

依啲老豆幾時死？

自己駁翻條大動脈?

未出世就俾老母落左
而家搵緊9位數字一個月

鬥慘大會正式開始

小兒科
以前俾條女個老母閹左
而家咪一樣生勾勾做人老婆

現代體罰係少左

但同過好多學校老seafood傾計，宜家啲人係真係難教左

細路根本唔聽教，起碼係10歲下同佢講道理係曬氣
我唔需要鬥慘，老一輩我真係冇遇過幾多大奸大惡，佢地細個真係比人屌到飛起，反而宜家班細路大帝，又唔治得，果種壞真係，我真係好多時見到啲細路好心寒
唔打woo，自尊心woo
咪就係呢啲所謂既教育搞到宜家啲戲路衰唔起，我未遇過自尊心出問題既細路，自尊心爆棚就多得濟
你唔真係吉到肉，又點會令人知痛？靠你吧死人口可以教好個人 ，搵條撚理你啊真係

我真心話你知，真係要罰，細既係要罰得重先得，罰唔係問題 但你要知幾時係講道理幾時係罰既時候
我相信細個比老豆老母打既，有好多大個真係感覺到老豆老母苦心

利申：90後，有做開補習

人地練習柔道姐

跨國ceo月入得1萬

你搞笑定咩呀？

以前比老母打斷左條J眼淚都冇流過一滴
而家18歲做緊太監

你on 9定新會然？
M =萬？
用下個死人腦啦

事實上教人類唔痛佢真係唔記住
十個有九個都唔見棺材唔流眼淚
咁當然，體罰都要係適當
下下都打剩佢半行血就過左火位

On9

個老母識出七傷拳㗎？點打到斷大動脈。

物資將會全面進場

老豆細個比阿爺打到仆街
之後老豆話永遠唔會好似阿爺咁打仔
總算終結左打仔循環

找數真漢子

agger 細個唔打唔罰唔通等到18 22 先黎打? 到時個仔識揸刀斬番你轉頭

個老豆如果事先冇講過就有問題
但個仔都同意左有咩好怨

個仔係曳d但起碼知咩係承擔找數，你估跪住行唔痛? 佢下次仲敢唔敢惹個老豆?

係d大愛左膠先會話老豆痴撚線

唔識教咪下下生蕃咁用打囉

道德撚係要逼到人地家破人亡先安樂架 唔逼死個老豆都唔會安樂

E個方法我覺得係WORK既, 不過一定要了解清楚
唔好屈錯好人, 個仔如果冇錯但係俾老師屈而要受罰既話就好大問題

個老豆先理撚得你，個仔又唔係忤逆，只係唔聽話。 你首先教得佢聽話，之後先容易教其他野

唔係話唔係唔比體罰 但公眾地方咁搞真係有陰影
阿木老豆真係啱架